水瓶仔

你地鍾意一個人會點嫁？

代表你戇尻
星座都好信

可以hide得好埋

就係驚get錯

唔想hurt你姐

去馬表白啦
得就得，唔得代表佢已經當左你係兵
唔好哂時間，做番朋友算

好淆底。。

識左幾耐先，水平唔食老友 識耐左 fd zone左就fd zone左， 水平會無左想屌你既感覺